#Lier le css au html

CSS: Cascading Style Sheets (feuille de styles en cascade)

##css externe


`< link rel= "stylesheet" href="exemple.css" />`(a mettre ds le < head> du html et créer un fichier css "exemple.css")

link: lien

rel: relation

href: reference de la page dans l'ordinateur

##Normes css



```
h1{

    color: pour la couleur du titre h1;
}
```

```
body{

background:pour le fond d'ecran;

}

```

```

.mots clé{ (pour lier le classs du html au css)

   color: 
   
   'margin bottom : marge du bas en px;' 
   
} 

```

```
.mots clé p { (pour séparer certaines propriètes entre le class et le p qu'il contient])
    
    'text-aligne : alignement du texte;'
    
}

```
 
 